做銀行係咪唔可以買股票/要申報？

想請問做銀行係咪唔可以買股票/每次交所要申報無論港股/美股

洗撚

問公司HR

港股100%要

睇 department

銀行洗廁所洗唔洗？

你做落盤果啲要申報， 做普通teller 唔洗，但註意銀行職員係唔可以借margin.

咁backoffice 呢

拎牌先唔得

推

公司應該唔比